岩岩轉工有啲唔適應

做左3,4年野 呢加25,6歲
之前做開support位既 人工15,6k左右
岩岩轉左工一個月 升左職 人工20k
但新工無之前個份咁自由同福利都少左
之前個份想走係因為人事差同無得升
但呢加竟然有啲掛住之前個份
有無人輔導下我？

太廢？對唔住囉

認真求指教

垃圾

利申三十尾13k

i know that feel bro

多左4K 人工喎, 福利少左幾多先?

人事差同無得升 < 已經走得啦, 點解仲會後悔

因為無左醫療同13個月糧

自己計返個價囉，個價差唔多但冇進升機會同人事好過之前個間為咩要留戀個ex

208000>240000
一年睇醫生超過4萬

25 20k有咩問題認真
我覺得2年後既我做唔到

岩你老母 字都未識打